【動物臺侍奉部91】魔法戰爭世界第一

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

Shxt 92先岩

終於有新post

未過頭七就復活

屌你重開啦 標題又垃圾又錯number

咩標題好?

垃圾唔好回

🇭🇰🐷

典牙?

繼續

推e個

十卜樓主

Ching sick ball

推兩個

典解

典你老母‼️

聽話 推92 渣正個牌頭